讀緊HKDI FTV Year1既你

仲有兩個禮拜唔到既時間
你地既MV進展順利嗎？